香港外流球員討論區

香港外流球員:

徐宏傑: 梅州客家(中甲)
羅素: 遼寧宏運(中甲)
法圖斯 : 貴州恒豐(中超)
戴偉浚 : 貝利(英甲)
卓耀國: 基亞索(瑞士挑戰聯賽)
霍斌仁: 拿斯派達斯青年(烏拉圭乙)

*主要討論外流職業聯賽既香港球員

現況:

徐宏傑: 2018年一月從流浪轉會中甲球會梅州客家, 簽約5年, 開季兩仗都出任正選

羅素: 2018年二月尾從大埔轉會中甲球會遼寧宏運, 並未公布簽約多少年, 開季兩仗都出任正選

法圖斯: 2016年球季加盟當時於中甲的貴州恒豐, 當季最後一輪聯賽憑他入球絕殺對手助貴州衝上中超, 並以隊長及主力身份助球隊於中超首季護級成功, 2018年二月尾獲球會續約2年

戴偉浚 : 2016年轉會英甲球會貝利, 2017年5月以17歲之齡獲球會開出一紙職業合約, 並於同年8月首次上陣, 2018年一月更攻入其職業主涯首個入球, 惜現未坐穩一隊的18人名單

卓耀國: 2018年三月尾加盟瑞士挑戰聯賽球會基亞索, 因未取得工作證, 現僅隨球隊操練及友賽, 待取得工作證後, 下季將辦理聯賽球員註冊手續

霍斌仁: 從2014年起加盟上海申花, 及後不停被上海申花外借, 曾被外借至西班牙、羅馬尼亞、阿塞拜彊球會, 2018年2月被被外借至烏拉圭乙組聯賽拿斯派達斯青年

國王

LM

法圖斯:
2018-04-01 - 15:30 - 山東魯能 vs 貴州恆豐
2018-04-08 - 19:35 - 貴州恆豐 vs 天津權健
2018-04-14 - 15:30 - 北京人和 vs 貴州恆豐
2018-04-21 - 19:35 - 貴州恆豐 vs 長春亞泰
2018-04-29 - 19:35 - 北京國安 vs 貴州恆豐
2018-05-06 - 15:30 - 天津泰達 vs 貴州恆豐
2018-05-12 - 15:30 - 貴州恆豐 vs 上海上港
2018-05-20- 19:35 - 大連一方 vs 貴州恆豐

徐宏傑:
2018-03-31 - 19:30 - 梅縣鐵漢生態 vs 梅州客家
2018-04-05 - 19:30 - 梅州客家 vs 新疆天山雪豹
2018-04-08 - 19:30 - 梅州客家 vs 內蒙古中優
2018 - 04-10 19:00 - 足協杯 - 海南FC vs 梅州客家
2018-04-15 - 19:30 - 梅州客家 vs 大連超越
2018-04-21 - 15:30 - 上海申鑫 vs 梅州客家
2018-04-28 - 19:30 - 梅州客家 vs 浙江毅騰
2018-05-05 - 15:30 - 黑龍江火山鳴泉 vs 梅州客家
2018-05-10 - 19:30 - 梅州客家 vs 遼寧宏運
2018-05-13 - 19:30 - 深圳佳兆業 vs 梅州客家
2018-05-17 - 19:30 - 梅州客家 vs 北京北控
2018-05-20 - 19:30 - 梅州客家 vs 武漢卓爾

羅素:
2018-04-01 - 15:30 - 北京北控 vs 遼寧宏運
2018-04-04 - 19:30 - 武漢卓爾 vs 遼寧宏運
2018-04-08 - 15:30 - 青島黃海 vs 遼寧宏運
2018-04-10 - 19:00 - 足協杯 - 保定容大 vs 遼寧宏運
2018-04-14 - 15:30 - 遼寧宏運 vs 浙江綠城
2018-04-22 - 19:30 - 石家莊永昌 vs 遼寧宏運
2018-04-28 - 15:30 - 遼寧宏運 vs 延邊富德
2018-05-06 - 19:30 - 梅縣鐵漢生態 vs 遼寧宏運
2018-05-10 - 19:30 - 梅州客家 vs 遼寧宏運
2018-05-13 - 19:35 - 內蒙古中優 vs 遼寧宏運
2018-05-16 - 19:30 - 遼寧宏運 vs 大連超越
2018-05-19 - 19:30 - 上海申鑫 vs 遼寧宏運

戴偉浚:
2018-04-04 - 02:45 - 貝利 vs 羅奇代爾
2018-04-07 - 22:00 - 華素爾 vs 貝利
2018-04-14 - 22:00 - 貝利 vs 諾咸頓
2018-04-21 - 22:00 - 梳士貝利 vs 貝利
2018-04-28 - 22:00 - 貝利 vs 樸茨茅夫
2018-05-06 - 00:30 - AFC溫布頓 vs 貝利

CLS法老大隻到

徐宏傑:
2018-03-31 - 19:30 - 梅縣鐵漢生態 vs 梅州客家

今晚梅州打比

hk

冇直播

pptv有, 同時仲有大連超越

down unblock youku就睇到
記得去360睇 pptv官網要會員

之前係咪有個去左基爾禾

yes, 依家踢singapore league

有unblock youku, 但360時得時唔得

360最大機有

利申：99%睇到

#梅州德比# 梅州客家首发：侯宇、王伟龙、杨文吉、霍亮、崔巍、李智朗、郭毅、张宏疆、陈科睿、萨尔戈、约翰•马里

去完北韓唔俾出

傑仔會唔會就此冇左正選

慳返唔使睇

聽日睇法佬

曹總

估計踢完港隊勞累

咁多個係得法老叫撈得比較掂

去五大聯賽喇

kit jai is on

傑仔隊個黑人12號前鋒好廢

幾個半單刀/單刀機會都唔入

踢到咁有D難

ft
梅縣鐵漢1-1梅州客家
永昌1-0大連超越

大連超越幾多分?

0分

當初簽國嘅話，成績未必有咁差

大連超越季前話要保10爭8

季中問chaisso借禾果啦

山東魯能vs貴州智誠
今日3:30 pm

禾果

深圳FC 有冇香港球員？

冇

兩隊大連都咁柒

傑仔係咪傷左

yesterday後備上陣

羅素大戰兩台仔

今日

原來琴日未踼之前傑仔已經傷左

禾果會唔會冇permit

GOGOGO MK國!!!

點解

瑞士無咩限制

林樂勤果陣去貝利無bc,無工作証
瑞士唔使

約都簽埋
我諗瑞士人唔會ON9到咁掛

瑞士唔係歐盟國

好多歐洲聯賽有限非歐人數

香港球員難去

true,但轉會窗6月先開
才可正式轉會

支持香港球員！推

法叔37歲球會都肯續兩年

講係咁講姐
YAYA TOURE 去阿狗都可以無WORK PERMIT 喇

法圖斯正選

港隊

法叔37歲球會都肯續兩年 叫顧念功臣
但唔放人去港隊扮傷令人氣憤

搵食姐，犯法呀？我想架？

又見識到某啲人雙重標準，明明2個都抵屌，但高梵唔去就叫人入中國籍，法叔扮傷就睇唔到

你講mk聰？

外流香港既卡鍚護空門

仲未有人開post?

全歐洲只有英國有工作證制度
其餘對非歐洲人冇咩限制

睇佢ig話行都痛 點踢啊 咁

繼續正選

法佬差pelle成個頭

踢左十分鍾, 完全想像唔到歐沖有能力立足到中超

踼邊唔夠速度，攻中唔夠傳球能力

Chery

我咪話感到氣憤
高扮傷好多次架la
法老今次扮傷可能球會要求，好似笫1次
總之所有扮傷人都唔係good for hk(包括飛馬球員)

中超攻中同前鋒好多隊用外援

btw，貴洲現時係中超惟一零分球隊，降班危機大

貴州個龍身型幾好

羅素隊1:0北京北控

貴洲1:0

Steve 1:0

法佬隊 1一0

球進了 !!!!!!
法圖斯隊領先了！！！！

鄭錚可以完全唔望人

國腳嚟

領先一球是危險的

貴州個10號外援真係相對弱
由上季到今季都覺得佢浪費外援位

名？

覺得佢幾似歐沖，得個走字，眼神防守，進攻防守都隱形

Chery?

yup

土炮=1, 外援=2, 勁既外援=3
佢應該1.5左右

波底好過土炮
但都擔唔起中前場
倒不如搵個心態球員
underdog就係要一人多走一步好過

心態王…

貴州買完外援仲廢左
上年打防反，一個做波佬，一個坦克咪幾好

感覺佢比錢買多個黑又硬既中堅拍法老會幾好

上年下半季借左貝迪斯個前鋒最有用
真係做到野

教歐沖踢波果個？

係， 真係勁到癲
d決定同交波走位好準， 把握力又高
老將workrate唔高， 但一做野就有貨交

差啲被追平

山東35號件大陸狗好嬲嬲豬

戴琳真係腦筋有問題
隊友都狂拉走佢

蘇亞雷斯

法佬3分已袋

貴州勁揪！

個龍上左身

1.5

呢個比喻幾好
我諗港澳台球員起碼要1.5先會有隊要

笑撚死，泰達利

我國絕對有1.5

true
香港球員去中超球隊好可能要有1.5
無頂多去中甲

咁計中甲土炮係0.5

2-1

原來閔大人冇左正選

頭兩場好似有正選, 都係比人換走, 好似係

唔計！

Cherry罰球一腳解圍

尋日富力場波var先勁,過山車咁

佢係好波，放落港超都睇到分別

外流做唔到1.5 好難要你

基亞索今日練波無嗱嗱係更衣室唱米蘭會歌

360真搞笑，唔想睇個場就睇到，想睇個場就睇唔到

可以試下310

冇咗U23，變返一個正常水平普通球員

有咩外流球員比賽睇?

Next week

咁頭3場都有正選既 係中超佢只能做工兵

卓耀國效力既基亞索香港時間今晚22:00主場迎戰列支敦斯登球會瓦杜兹

太多犯規同成日食牌
補位同現位算快, 多走動

但進攻都唔算好有建樹

thx

friendly?
國有份？

league, he will watch

Btw, chiasso傳統季季都大換血，依家同卓耀國練波既隊友下季都未必留隊

咁都幾危下

any link

去瑞士果邊小鎮過世
感覺都幾好

個面傳媒係以chiasso為下季組軍形容國呢單轉會

咁要儲落好大筆錢，個邊物價好貴

瓦杜兹keeper傷出

係咪代表國 下下季會離隊?

0-1

國 0:1 白衫

其實國係幾號

未定

節奏都幾快, 國國會唔會好難適應

咁都有人留隊既，今季有8個

咩叫未定
有落場？

未定幾多號，未註冊踼唔到聯賽住

0-2了

係幾快，所以呢段時間可以適應下

國國應該踢得聰明啲，鬥快鬥撞應該無著數，要同隊友做多啲配合同搵位嘗試入楔

佢都覺得自己如果踼法聰明啲有著數

Chiasso主教練對阿國既評價係走位、企位、入攝都好好，但防守要改善

why you know?

0-3

Lm

1-3，og

1-4, 防守好弱

1-5

1-6

五十幾分鐘有球進攻角球，禁區頂射波撻返後，再回傳俾龍又差啲送禮，個龍解圍又撻Q 半分鐘柒幾次隊波咩料

香港啲教練又係屌呢樣

結論係，香港教練係歐洲級

咁前鋒要防守都好正常 打整體

佢哋後場係弱，但中前場一定唔止踼到咁

佢跟埋去

cyk咁有錢去咁耐瑞士?

有sponsor 嘛

依兩日有中甲比賽

2018-04-04 19:30武漢卓爾 vs 遼寧宏運 -:- 2018-04-04 19:30深圳 -vs北京北控 -:-
2018-04-05 19:30梅州客家 vs- 新疆天山雪豹

so rich

chiasso炒咗教練？？？？

facebook po.我唔識睇意大利文得google translate

係

confirmed

Google translate

FC Chiasso 2005 SA announces that he has removed from his position the coach Mr. Guillermo Abascal Perez.

The company thanks Mr. Abascal for the work done and wishes him the best professional fortunes for his professional career.

The company announces that he has entrusted the position of coach of the first team until the end of the season to Mr. Baldassarre Raineri.

禾果自求多福喇

一換教練結果係換球員

未踢就換咪仆街

快完季估計求其揾個人頂上
mk國 sponsor仲係到就應該無事
剛簽約咋

lap lap style, 夠鐘縮皮

唔會雞都唔代表有得出

都係先做好自己
盡快學識意文，以同隊友教練溝通
並改善防守

輸完場一比六之後就咁

𠗕仔一樣係一換教練就連後備都無得坐

貝利0:2羅奇代爾~
今場有後備坐

換教練之前已經試過冇得坐後備啦
根本就係護級壓力大所以少咗出幻幻
關咩嘢換教練事
硬係要拉埋嚟講

bury 降班英乙
tsun dai

去西班牙/葡萄牙試下啦, 英國波唔岩佢發展

FC Chiasso 2005 S.A. comunica di aver sollevato dal proprio incarico l’allenatore sig. Guillermo Abascal Perez.

La società ringrazia il sig. Abascal per il lavoro svolto e gli augura le migliori fortune professionali per la sua carriera professionale.

La società comunica di aver affidato l’incarico di allenatore della prima squadra sino al termine della stagione al sig. Baldassarre Raineri.

新領隊 雲尼亞里

睇嚟雲爺爺放棄咗自己

變左個肥老太婆咁

港超啦

去中乙都唔去港超啦

上季chiasso又係去到四月雞教練搵雲尼亞里頂到季尾

呢隊真係傳統球隊

瑞士版垃隊

雲尼亞里: 瑞士列卡度

14:30有大連超越，食下花生先

推，但今晚睇傑志

kiyo

大連又豬一場

我地超越岩岩不屑用12碼入波，故意射失在

下午波節奏好慢
同埋前面有兩隻鬼
又成日都係斬入去就算
難怪禾果最後唔揀佢地

好耐之前睇新南威爾士超 有見過一個香港球員 有林+緯咁好波 不過人地做工程師

超越

其實落到league 2 應該更好，多啲時間會出佢掛

同流浪差唔多, 隊波冇中場架

加油！

場波好鳩下
單睇呢場, 港超頭幾位都至少有中甲中游水平或以上

延邊係中上游水平, 但中甲節奏快過香港

咁都唔入

延邊keeper幾有球味

超越隻巴西鬼我諗連港超都踢唔掂

侯宇係咪之前踢追思隊嗰個？

yes, 依家係梅州客家隊長

超越d人係咪on9, 打rugby咁衝埋去唔係以為冇foul呀

超越wfc

羅素（遼寧宏運） 溫智豪（北京北控）正選

温智豪是香港人❓

又fake news

大中華膠spotted

sorry, copy wrong

ft 武漢卓爾 4:0遼寧宏運 -

2018-04-05 19:30梅州客家 vs- 新疆天山雪豹

台灣人都是香港人
大香港膠

霍斌仁係越踢越差定點，中超比人賣左去烏拉圭
利申：路過唔識波

原來內蒙古贏波
超越惟一一隊中甲0分

honestly,水平比較差
烏拉圭無出過場

不用分那麽細

比賽進行到39分鐘，席爾瓦突破，羅素在禁區裡得球之後大腳解圍，但是這腳解圍卻毫無力氣，僅僅算是踢出禁區而已，這個毫無氣力的解圍直接釀成惡果，卓爾隊在禁區外圍得球之後再次發動進攻，最終埃弗拉利用靈活的擺脫和瞬間加速度，甩開了羅素的防守，為卓爾隊首開紀錄。再來看遼寧隊的第二個丟球，席爾瓦沿著禁區邊緣線橫向突破，羅素笨重的身軀在前亞冠金靴面前，顯得更加笨重，羅素的步伐明顯緩慢，在還沒有做出防守動作之前，席爾瓦已經通過如入無人之境的凌波微步獲得了非常舒服的射門空間，最終，席爾瓦打出一腳貼地箭，為卓爾隊斬獲第二個進球。第三個丟球與前兩個丟球原因大致一樣，黑金剛阿薩尼在禁區裡對如泥鰍一樣的席爾瓦毫無辦法，最終只能眼睜睜看見席爾瓦過掉自己回傳給無人盯防的聶傲雙，聶傲雙打球門遠角得手。從這三個丟球可以看出，羅素+阿薩尼的後衛組合，固然生猛，但是面對席爾瓦+埃弗拉這樣靈活的，擁有世界級盤帶技術的前鋒外援，羅素和阿薩尼兩人的缺點暴露無疑。兩人空有一身蠻力，應對不了前亞冠金靴，前上港妖人的技術流。

中甲賽場上只能上2個外援，大多數中甲隊伍會選擇兩個前鋒外援一起首發，而遼足的陳洋卻依然堅持在後衛線上使用阿薩尼，陳洋本想打造一支防守頑強的球隊，卻無奈在今晚遇上了席爾瓦和埃弗拉，黑金剛阿薩尼和白魔獸羅素，在小快靈面前，輸的體無完膚。

中甲聯賽在進行到第四輪，並不是每個對手都擁有席爾瓦這樣世界級的小快靈，在面對中甲大部分球隊的外援前鋒時，相信羅素和阿薩尼的組合依然穩固。所以遼足球迷不必垂頭喪氣，聯賽漫長，何必慌張

相信白魔獸羅素

Brian Fok係借用性質

有錢大哂

召喚gif

傑仔好似傷左

連大名單都無份

我淨係記得中學個陣佢好似要去英國試腳定乜，學校係咁曬命

好似都去唔成，話咩簽証問題
我唔識波都係出番去先

仲記得佢話想踢尼日利亞國家隊 ！有夢想是好希望佢有努力去追夢

結果香港國家隊佢都冇份入

受2+b 感召拒絕踢港隊

申花而家都有個黑人中堅係中國籍黎, 有條件打中國隊
係咪想培養Brian Fok第時打中國隊.

到了中甲遼足又重溫慘敗噩夢 是不是羅素一人之過?

羅素上到標題, 都算勁

艾迪？好廢下wo

支足而家好勁咩

佢廢到支足都入唔到

艾迪宜家係咩國藉
都係用中國本土身份去踢

開頭見上面係咁吹奏
心諗以外援質數計明明就好普通

咁會進步既, 加上佢碌黑鳩, 應該有啲優勢

你搵個中超有突嘅料落中甲屈機實係咁架

羅素點都算中甲前列內援中堅, 唔用仲衰

2018-04-07 - 22:00 - 華素爾 vs 貝利
2018-04-08 - 01:00 - 沃倫 vs 基亞索
2018-04-08 - 15:30 - 青島黃海 vs 遼寧宏運
2018-04-08 - 19:30 - 梅州客家 vs 內蒙古中優
2018-04-08 - 19:35 - 貴州恆豐 vs 天津權健

可惜佢身形係似支

唯一入人嗰球仲要係老烏

冬蔭波 Tomyumball
4 mins
【️️️🇭🇰 ️卓耀國 🇨🇭 瑞士泰國 🇹🇭 隊友】
-----------------------
是 🇭🇰 我國在️ 🇨🇭 瑞士球會 Chiasso 的 🇹🇭 泰國隊友。
是少數效力過兩大班霸⚡武里南及蒙通聯的球員。
亦曾效力於當年的名門 BEC-Tero，
以及在素攀武里與好友男神卓佩（Chappuis）當隊友。
也是前鋒，我國能與爭鋒嗎？
.
🇭🇰️🇨🇭🇹🇭
-----------
是 🇱🇦 寮泰 🇹🇭 混血兒。🇨🇭 瑞士出生成長。
X 字頭是 🇱🇦 寮姓，名字是捷查諾（Chitchanok）。
雖然 CV 上寫有眾多泰國豪門，
但技術上他是「回流」而非「外流」，
因為他並非如鄧達、猜拿貼那般征服 🇹🇭 泰國後才外闖，
他是在泰國四五年都無運行亦無甚表現下回國的，
在⚡武里南蒙通聯他合共只上陣過一場，
所以泰國傳媒甚少關注他。
.
🇭🇰️🇨🇭🇹🇭
-----------
他十六歲時曾獲意大利森多利亞賞識，
但其後膝蓋重傷而喪失機會。
不過雖然在球場上非常黑仔，
但球場外的蜜運倒不錯，
有一個白白水正的 Model 女友，夫復何求。
▶️
他會說英語，我國有照應。
但他近來又受傷了，總是黑仔。
所以來季會否與我國當隊友或競爭對手亦很難說，
我看他應該是希望再來 🇹🇭 泰國的。
.
🇭🇰️🇨🇭🇹🇭
-----------
或許他亦可視作為 Chiasso 的一個實力指標。
一家歐洲球會簽一個香港球員當前鋒始終並不尋常，
會否是另有如意算盤？此話有點政治不正確。
總之我國在瑞士有一個也是事業崎嶇的隊友，
都是九四年生，就當個好朋友吧。

Mk聰

泰仔凈係瑞士次級出過4次
mk國加油先得
否則同泰仔一樣bench多

特別關注大連超越, 睇半場可以睇TVB

vs梅縣, 2隊都未開過齋

梅縣1-0

btw強哥做緊咩位？

2-0 la

終於win
但d球迷話估唔到梅縣仲低分過梅州客家 ，明明班費高

班local廢呢

3-1

戴浚又有後備

但都未必有得出，英乙見
tsun dai都係感覺上佢身型太單薄，希望可以練大隻d

英乙衝撞係咪再勁啲

琴晚勁病冇睇到，chiasso作客贏4-3，國同泰仔冇去睇，出左米蘭

再輸0-1

100% 英乙見
一句形容tsun今季:高開低走
但要有耐心，提高到對抗性就有機會

today 7:35 pm
貴州恆豐vs 天津權健
法叔

幫傑志報仇

2018-04-08 - 15:30 - 青島黃海 vs 遼寧宏運
2018-04-08 - 19:30 - 梅州客家 vs 內蒙古中優
2018-04-08 - 19:35 - 貴州恆豐 vs 天津權健

有時中甲賽程幾密，今星期兩場比賽

反而想睇下法叔打中堅仲keep到幾多
因為下星期法叔38歲 港隊打唔到幾耐

咩方法睇好，360直播？

又係被絕殺

傑仔傷幾耐

yes
港台主力中堅對決 亞吉vs 羅素

雙雙正選

得pptv，睇錄播算

有

件波衫幾靚

得半個mon，咩玩法

電腦睇到了，一開就失波

黃海1:0

王飛，不是唱歌的王菲

嘩…羅素入波

1:1

亞吉今季都入左兩球，羅素都唔差

2:1

oh no
羅素反應太慢

都唔關佢事啦，都唔啱位
兩個隊友mark住人都可以俾人起腳

true

中甲今季出場少左個外援，水平明顯低咗dd
估計香港一線果批有唔少夠料踢中甲中游或下游球隊

羅素入波

歐冲幾時入

歐冲訪問暗串羅素：
對外援 羅素喺香港踢唔踢到啊？

9527搶左1001

呢排啲波成日撞時間

歐沖港超踢唔踢到啊

遼寧 宋琛投訴過激，兩黃一紅

遼寧有12碼

Russell shoot pls

指完十二碼點改判，無咗

有睇VAR?

好似話旁證話無，收返
但主球證明明指咗12碼

完場，羅素fc輸波，2:1

有入波，輸波

今場明顯好過上場

徐宏傑後備，法老正選

出發去睇波了

你住梅州定貴州?

根本大陸仔黎

老兄你典知噶

法佬mark modesto

梅州1-0

法佬差D出事

都係要輸了

傑志又贏

咁樣空法，有冇練過守角球

除左灣入黎就過晒中間

後柱果邊搞左一輪
D球員響中間都冇諗過過去補位咁

傑志 = 貴州水平

貴州土炮廢

法佬又犯錯

轉台睇下含大算

對面王大雷一開始派大膠已經笑到gapgap聲

中甲衝突！黃海戰遼足現大規模衝突，安保進場保護裁判 1 小時前 閱讀 2203 只看樓主

虎撲4月8日訊 今天下午，2018賽季中甲聯賽再戰一場，青島黃海在主場面對遼寧瀋陽宏運的挑戰，最終黃海在主場2-1戰勝遼足。

本場比賽的最後幾分鐘格外火爆，場上連續發生爭議場面，賽后安保人員也出現在場中對裁判組進行保護。

第89分鐘，宋琛在禁區內被絆倒，遼足隊員上前索要點球，宋琛反而被出示黃牌。此前宋琛已有一張黃牌，因此兩黃變一紅被罰下場，此時遼足替補席已有些不冷靜。 第92分鐘，雷永馳在禁區內被絆倒，主裁果斷判罰點球。青島黃海隊員簇擁上來爭辯，雙方在死球情況下有了一些小的身體接觸，一名遼足球員倒地。而主裁也在這時取消了點球的判罰，因為他注意到邊裁已提前舉旗示意遼足越位。 第96分鐘，遼足和青島黃海隊員爭取高球，雙雙倒地，這時主裁吹停比賽，然而已經無法阻止兩隊再次發生衝突。這一次的衝突比前兩次更加激烈，遼足替補席上的隊員和官員也衝到場中。安保人員迅速出現，將裁判組保護起來。好在最後，兩隊冷靜了下來，安保人員也退出了場外。

有冇人有羅素入球片段？

no

gif only
link:

Thx

失第二球唔關羅素事，佢前面兩個太廢咁都俾人射到

羅素入球

no你個頭
條片嘅13分40秒

THANK YOU

又講fake嘢

我mean我無片

btw仍然係 法叔隊0:1

斯維克幾錫住傑仔

really?
頭先出左？

80分鐘入左嚟

杜國瑜呢

中甲
5. 梅州
9. 遼寧

中超
14. 貴州

職業聯賽？

都有贏波獎金

係咪？真心冇search過

業餘
Currently, all PDL teams field amateur, U23 squads.

青島 vs 遼寧精華
最後打架

好激

個球證仲廢過尿國聞

去澳門踢衛生足球嘅又係咪計入外流呢

可以

睇黎禾果又要比老垃奚落了

仲有贊狗

食物嘅話，睇下遲啲5月返嚟可唔可以帶返啲食物過去，不過首先嗰啲要准入境先得

多啲同泰仔傾計囉

適應呢家野真係要靠自己，冇人幫到佢

同阿國講，諗一諗當初為咩要外流，佢嘅目標係咩

Block 7 佢咪睇唔到佢講咩囉

浚仔咁後生外流都仲捱得到

本身諗緊開季之後會唔會有機會去Chiasso見識下
如果佢真係咁快放棄咁我就用舊錢場場入流浪場X佢（再唔係就資助贊狗入場X佢）

mk國要盡快學識意文

小圈子問題呢，睇下融入點
但佢果隊年年那麼多人離隊，睇下之後咩情況

頂住

mk國都無退路
唔通返香港又失業，仲俾垃垃笑咩

所以估計佢唔會放棄
加油

又唔同，Tsun 開頭有老豆陪佢過去，英國又唔怕冇唐人野買。但阿國嗰度又唔係大城市，係難搞啲，睇下去米蘭有冇唐人野買囉

而且tsun英文唔錯，語言無咩問題

國可能聽唔明隊友/教練講咩

禾國有的是自信，應該唔會咁易放棄

自信越大越難適應新環境

放低自我先融入得快啊

阿國眼光睇遠啲，世界好大，要迫自己適應唔同國度既生活，提高自己心理質素對球場上表現絕對有正面影響，練波果陣係場上有自信唔洗怕人睇你唔起

泰仔可能同瑞士嗰面親啲，佢喺嗰面大，唔好諗住asia拍asia就好傾啲。

睇ig兩人幾熟

簽咗兩年約，頂唔順都要頂埋佢啦

練波全意大利文

泰仔識意大利文已經好唔同

同埋泰仔基本上係個瑞士人多過泰國

其實冇得成日出米蘭，一黎要錢，二黎冇時間，來回要兩粒鐘，尾班車21:00，練完波去已經冇乜時間

今年澳甲乙加埋得一個香港球員，自從唔畀兩地註冊後，少咗香港球員過去賺水腳。

要去就要一次過買晒佢要嘅野，仲要唔係買少少，就好似以前啲人移民去外國，去親唐人街，都會買一星期或兩星期要用嘅野

他是來旅遊嗎？專心練波啦 （垃垃ｔｏｎｅ）

溝通唔到根本踢唔到

全意大利文環境 拿本字典落街同人傾計啦

我諗佢都估唔到全隊得3個識英文

都唔一定嘅，但溝唔通起初係好辛苦。學㬢當年喺印尼語言不通，聽唔明隊友啲英文，日日喊。

當自己係日日去上水元朗果班強國人咁就得
拖個喼加個大背囊去掃哂一個月嘅日用品

其實瑞士主流唔係講英文架咩
但基亞索近意文區

唔去學先係問題

我諗Brian Fok都曾經有咁既情況，之前去過羅馬尼亞，阿塞拜疆，而家係烏拉圭

就係主流都唔係英文
我諗大城市先多人講英文

歐冲果陣都係學葡文
但歐冲最大問題係葡甲水平太高
我認為國只要克服環境同語言問題，水平有機會可以追到

原來如此

你估咁易學咩，仲要自學

9冲嗰陣從來無表現過有呢啲問題，個人樂觀主義向好諗係唔同啲

啲空氣同水乾淨得濟？？ 定無雞叫咋？

瑞士要睇地方 有啲地方講德文 又有啲地方講法文/意大利文 之前睇左篇報導 我國嗰邊好似係意大利文

出得去就唔好比籍口自己
簡單拎住本字典講單字識唔識

識番個瑞士妹
應該會融入得快D

意大利文d字母同英文字母有少少唔同，禾國真係要重新學起，真慘

good idea

歐系語言嚟講意大利同西班牙係似英文少少，英文勁唔難學

不過我國英文勁唔勁就。。。。

瑞士山區肺？

老老實實，我會勸佢暑假唔好返香港，搵個當地老師，用暑假學意大利文好過

打中乙, 傑仔有機會正選

2018 - 04-10 19:00 - 足協杯 - 海南FC vs 梅州客家
2018-04-10 - 19:00 - 足協杯 - 保定容大 vs 遼寧宏運

有3個已經唔錯, 係果度正常係冇人識英文, 有都重意文口音
食飯, 買野都唔會有英文

其實佢唔係預左要克服語言問題嘅咩？

送俾阿國: 走得過最絕望危難了，哪會怕考驗

捱得過,佢以後就值錢. 閒閒地回流返黎都起碼幾萬蚊一個月, 屋村MK仔黎講叫出到頭啦!

其實禾國本身英文水平係點？ 以前讀邊間中學？

遵理？

英華》荃遵

九龍直資嗰間英華？

認真講句
意大利文喺歐洲語言嚟講已經算易學
係gender grammar難搞啲
Pronunciation仲易過英文

Gender grammar 唔算難，最難一定係動詞變格 屌你老味我係咁椅睇下意大利文動詞變格，仲複雜過俄文

禾國ig問Yes定No

學踢波唔洗搞咁多嘢

聽得明 走位 定 留後

切人 定 拉邊

傳 定 射

屌你 定 好波

基本上踢到啦

垃圾, 咪撚放棄呀屌你老母, 唔係場場流浪既波都入黎噓9你條垃圾

雖然唔鍾意9沖，但阿國應該要問下9沖喺外國點生活

葡萄牙低級聯賽好多大陸仔

加上歐冲係住里斯本，大城市

梗係無

佢個陣隊入面好似都有大陸人，仲一齊住，相依為命

yes
果隊中資球隊嚟

如果我國最後頂唔順返左黎 我真係會笑佢一世 MK dna

羅素唔計外援都冇份踢豬協盃

足協盃俾後備踼，打中乙姐

特別關注大連超越1-3不敵中乙球隊，於足協盃出局

有冇巴打知Antoine viterale咩料

靚仔

假鬼，唔當香港球員喇
上季冇表現，今季削咗援應該有正選嘅

上輪先單刀搞唔掂

Sad 睇佢幾條片 見佢速度 帶波都幾好

廢撚過流浪

傑仔隊已經係中甲前三最窮，都好似有年薪百萬

btw 超越執柒左佢啦 D本地打港超都未必掂

Forza Tommy

mk國好d未？

傑仔冇去海南

如果禾國當初去唔到大連，去左蒙古唔知會點 過去放羊

都係派預備組去，連主教練都冇去

所以琴日深圳咪炒車囉

仲諗住佢下round抽中超，遲D近近地上去睇下卡拉斯高都好

傑仔隊波出局

今日4場全部中乙贏中尹

今日4場全部中乙贏中甲

中甲全部都上預備隊+大後備hea踢

原來超越早4年踢中乙已經1700萬人仔班費

港超1700萬都可以爭下銀牌 菁英盃了

同東方一樣搞上市

9up姐

唔係點引人科水投資

Tsun wfc杯正選

Wfc杯贏咗冠軍

港人歐洲第一冠？

琴晚fdly對瑞超U21有入波

mk國？

今天凌晨基亞索踢了一場熱身賽，最終比分1比1。卓耀國下半場替補登場，並為基亞索打進唯一一個入球。

果度時間唔係凌晨

卓耀國贊助商

有人係報紙寫文鬧主席

主席回應:香港嚟嗰個(mk國)同MiracleKill 贊助協議無關，係簽贊助約嗰陣嘅聯絡人造就呢個機會
就係咁多

我地超越主教練李國旭遺憾離職

廢到

唔簽禾果 後悔了吧

sor, 睇漏, 係調職

大連超越足球俱樂部2018年4月13日官方宣布，從即日起李國旭先生卸任大連超越足球俱樂部主教練一職，出任俱樂部技術總監

2018-04-14 15：30

北京人和VS貴州恆豐

遼寧宏運vs浙江綠城 2018-04-14 3:30 pm

羅素 vs 陳柏良

即係明升暗降

D波撞撚晒時間

法叔護級大戰非勝不可

巴打今日出發去邊到?

去睇法佬

唔係去燕子巢咩

羅素正選

聽晚19:30梅州vs大連超越

link
.

1:0

炒得了

oh no 羅素手球，
搞到對手有個近門嘅死球，入波了

1:0

今日香港球員好似表現mama
btw希望傑仔搶得翻正選

大連超越贏第一場

NOW 0分

人和 vs 法圖斯FC

羅素FC vs 陳柏良FC

睇埋可以睇理東

人和主場d草幾靚

羅素又入波

帶刀侍衛

香港泰利

羅素中甲入球數多過鳩沖未

後者有入過波咩

遼寧又落後

出事啦法圖斯

諗下計俾佢踼防中好過

將功補過
個球証感覺偏幫對手，羅素隊係咪都吹

今季佢好差下
遲早唔用佢
如果文沙路想保住自己

人地放眼中超
中甲入波唔志在

隊波落左中甲之後都差左好多

唔識入生波，好擇洗

又輸法老

角球頂唔住隻鬼

俾10m 解約la

本身守波佢頂波都幾輸蝕

留番個位比鳩沖好過

其實冇需要解約 本地計仲高班啲，不過唔岩打中堅

你估佢kaka咩

好似上季打防中ok

老了，人地隻鬼後生，即刻彈起身執second ball

歐冲

原來貴州冇出齊鬼

真係恭喜你 買咗斯蒂夫呢d 咁 系....系

人和已經算易踼

聽晚22:00 基亞索vs 塞爾維特

法老又出事.....最後一個守衞計佢太慢

僅僅一季就差左咁多

歲月不饒人

法老又出事，後場尻傳俾人截仲射埋

人和 2-1 法圖斯FC
羅素FC 1-2 陳柏良FC

內蒙古都上力，啲鬼好過某隊多多聲

上年有個更加垃圾既韓鵬啊嘛，比佢更早爆
中段又拍住澳洲鬼，所以有個假象

韓鵬係某年fm神鋒果個？

24歲果個韓鵬飛，路數幾差，我感覺香港後生果批中堅都勁過佢
介紹

佢踼唔踼得掂港超同中甲？

sure la
身型都大優勢

踢左葡乙先好講野

and 葡甲

浚仔後備

原來以為遼寧喺中甲成績應該頭四啦，點知咁

我只期望羅素隊同法叔隊可以成功護級

@buryfcofficial
45+1 Substitution for Bury as Zeli is replaced by Tsun Dai (1-2) #buryfc

有得出

冇link

係咪BURY篤定降班所以先出T SUN

yes
因為英甲榜末四隊降英乙

擔心法佬冇正選多d

比人睇辦

肯定有，隊長嚟

no link

@buryfcofficial
3 minutes ago
49 Great play by Dai almost releases Miller on goal, but the linesman's flag goes up (1-2) #buryfc

屌

貝利正式降班

【英甲】港將戴偉浚完半場前後備登場 貝利不敵諾咸頓提早降班

貝利周六與諾咸頓進行英甲護級生死戰，港將戴偉浚臨完半場前後備入替，惜無法助球隊扭轉敗局，貝利頑強奮鬥下最終仍以2：3落敗，提早4輪篤定降班。

41戰只得30分、在英甲包尾的貝利，周六主場迎戰同樣要為護級搶分的諾咸頓，開賽6分鐘就被對手靠角球攻勢入波，但失波短短5分鐘後就靠彼得奇勒門前勁射扳平。不過，森荷斯堅斯33分鐘的入球助諾咸頓再度領先。

今仗許勝不許敗的貝利，落後1：2之餘，更有中場艾斯美因傷退下火線，臨完半場前由戴偉浚入替。

貝利下半場繼續積極爭取入球，戰至74分鐘，把握到諾咸頓守將解圍失誤，丹尼美耶在12碼點附近起腳，為球隊射成2：2平手。可惜艾殊泰萊於87分鐘的近門撞射為諾咸頓將比數改寫成3：2，等同判貝利死刑。

戴偉浚於補時階段有一次射門機會，惟未能命中目標，最終貝利以2：3落敗。排尾5的奧咸同日雖然只能與基寧咸踢成1：1平手，但兩軍賽後相差16分，貝利更比奧咸多踢一場，在餘下4場最多可取得12分的情況下，排名肯定無法超越奧咸，提早落實來季降落英乙作賽。

戴偉浚（中）去年11月返港，觀看港超賽事，他當時透露在貝利的位置不樂觀，領隊較喜歡起用有經驗的球員。

戴偉浚11歲赴英國，他去年5月與英甲的貝利簽約，獲安排穿25號球衣。當時的貝利主帥李爾奇勒滿意其表現，球會亦認同戴偉浚場上及場外態度，加上在季前集訓表現突出，決定在去年7月給予他一紙3年合約。

戴偉浚在季初不乏上陣機會，在8月對布里斯托流浪的英甲首次貢獻助攻，其後作客羅奇代爾一戰，更加首次擔任英甲正選。不過，隨貝利成績下滑又換帥，加上早前受傷，戴偉浚近期在聯賽上陣機會不多，近兩個月在英甲常坐冷板，由季初至今6次聯賽上陣，包括1次正選及5次後備入替。

踢英乙都唔好返港超please
同埋俾啲心機練大隻啲啦好心
人地有心練果啲點會成年都好似無變過

返香港去搵下胡師傅好過做埋啲垃圾訪問
反正你都無朋友架啦

2018-04-15 - 19:30 - 梅州客家 vs 大連超越

返黎搵和哥啦

瘦過傑仔

睇番法佬2比1果球
真係比人泰山壓頂咁

咁又未至於

其實都唔算薄身架啦

第四幅圖同個鬼佬差唔多

但身體對抗就唔單止身型就夠

又後備

準備入場

唔瘦
不過對腳要操吓先增加到對抗

屌佢又後備

不過場波都幾多現場觀眾

鄉下地方，入場係娛樂

係喎，超越上周作客梅縣，今周作客梅州，唔知有冇返過大連呢

好正

球迷區唔少人

不過梅縣前面兩隻鬼真係屈過梅州

食完飯，繼續睇

梅州鐘意簽啲未係中國踼過既鬼，梅縣個2隻就係中國證明過自己，尤其個白人，仲好當打，美麗雞回塘都夠打中甲

大連個巴西前鋒好冇料扮四條

個白人work rate好過
好少hea踢

中甲呢d水平都係靠外援入波

條友係好波

其實同港超差冇幾

同埋都幾悶下

有香港人都可以睇下, 冇就不了
但中甲一般local身體質素比港超好
d波係快d

啲踼法仲單調過香港，下下後場直接斬去前場俾隻鬼

中甲今季出少隻鬼，水平低左

特別係大連超越
未贏過真係有原因

後場猜D節奏慢到

係前面有時會飛沙劈石咁
身體接觸撞得激過港超

最慘個2隻鬼未勁到自己搵到食.......

3隻都可以留隻做波, 得2隻, 一係2前, 一係1前1後

超越下半場撳住梅州打

勁

係時候出小傑仔出黎死守

Ryan Lowe: Bury boss criticises squad after relegation from League One is confirmed

Bury's players "need to take responsibility" for their relegation from League One, says boss Ryan Lowe.

Saturday's defeat by Northampton leaves Bury bottom of the table and 12 points adrift of nearest rivals MK Dons.

"I felt it doesn't mean enough to certain people," Lowe said following Bury's 26th league loss of the season.

"Am I surprised by it? Probably not. Gutted about it? Yes, 100%," added Lowe, who took charge of the Shakers in October following Lee Clark's sacking.

Bury's have lost their past seven matches and have not won since beating Gillingham 2-1 on 24 February.

Lacking passion

Talking to BBC Radio Manchester following the 3-2 defeat by third-from-bottom Northampton , 39-year-old Lowe said he is "not taking responsibility for that relegation".

"I've done everything I possibly can for the boys, given them everything they need - the sessions, the atmosphere and the training.

"I'm not saying I'm a masterstroke by any means, but the players from start to finish need to take responsibility for the relegation because they're the ones that play most weeks.

"There hasn't been one fight in my dressing room this season since I took over. Not one scrap. I probably had 10 or 15 in my career. It means you want to win."

When asked if his side lacked passion he replied: "We haven't got any. With the exception of the kids. But they're babies and I'm relying on them, and it's frustrating.

"They're quick enough knocking on the door telling me they want to play, I've asked them to be quick enough knocking on my door now to say they want to go, but I bet you they don't."

同垃立講野差唔多

超越d內訌屌鬼好睇到

失分了梅州

1-1

垃圾防守, 教練有責任

分分鐘輸埋

抵啦, 唔出傑仔

佢好過之前兩個架啦
起碼贏返幾場，又和下波咁

個平安鐘撳左10分鐘都唔換人守波

又一次證明突然之間一季簽勁多人差唔多換哂成隊到最後係會仆街

對面個33號係唔係冇腦
掛住舉手都唔拍波

傑仔係龍門後跳起

park the bus!~!

超越連放長波都冇準果下真係勁

梅州個8號咁撚勁咁

FT 梅州客家 2-1 大連超越

梅州今季成績幾好

好彩我禾無去超越

一陣22:00, 應該有link

lin？

wait

3' Chiasso 1-0

馬耳他國腳goal

今日打呢隊排第2, 但唔洗爭升班, 因為第一拋離21分

呢件好似幾勁

有啲級數，有機會跳去勁啲既球會

chiasso 2-1

馬耳他國腳goal x2

走咗就等7腰果表演？

簽過黎香港

傑仔
超越

廿四連勝正式啟動

中乙？

尊重啲

2018年4月17日，遼寧瀋陽宏運羅素接受媒體採訪。

記者：連續進球的感覺如何？

羅素：非常高興，因為連續兩場進球的感覺已經很久沒有經歷過了。我是通過不懈努力，在每一天的訓練當中，盡量做最好的自己，然後希望能幫助到球隊。雖然有兩個進球，但是很不幸的是，沒有幫助球隊取得勝利，沒能讓教練團隊和球迷感到開心我還是非常遺憾的。

記者：你之前打過很多聯賽，那麼中超聯賽對你的挑戰是否更大？

羅素：尤其是從香港來到國內聯賽之後，我覺得國內俱樂部的外援前鋒對我們的挑戰還是很大的。對於我個人防守也是很有挑戰性的，所以我在每週的訓練及比賽場上，都是要保持十分專注的注意力。

記者：除了足球之外，有什麼業餘愛好？

羅素：主要空閒時間都用來集中學習中文了，比如昨天休息，我就是上了幾節中文課，然後希望在今年聯賽結束的時候，能夠跟國內的隊友能做一些簡單的交流。

記者：和石家莊的比賽準備如何？

羅素：上一場失利之後，今天是第一天球隊訓練。相信這一場比賽也是一場十分重要的比賽，畢竟球隊在這三場比賽都失利了，我相信通過這幾天的訓練和教練組準備的一些工作，我們在周末一定會給大家一個滿意的結果。

記者：對瀋陽有什麼新的發現？

羅素：瀋陽是很大的城市，然後很多的事情還等著我去發現，然後昨天第一次坐地鐵就感覺很有意思的。

呵呵，罗素在英国踢业余联赛的选手居然成辽足最佳射手了

多得港超既磨練

今晚又有貝利
希望浚仔有正選

有後備

貝利輸兩球反cup三球

冇得出

最尾又係俾人追和

抵撚死唔出浚仔

add oil

羅素喺香港有冇學廣東話

卓耀國在4場熱身賽中攻入5球，表現不俗

已適應環境？

分隊賽唔好計啦.......

ok
聽明教練指示未？
意文學緊？

貝利已降班
tsun dai都仲爭唔到正選

下季英乙應該多d上陣機會

Chiasso琴晚作客輸俾Wil 1-0

聽日
15:30 上海申鑫 vs 徐宏傑FC
19:35 法圖斯FC vs 長春亞泰
後日
19:30 石家莊永昌 vs 羅素FC

特別關注
聽日19:35 內蒙古中優 vs 大連超越

thx for info

話說超越換左個鬼佬教練

換晒成隊人腳先有用

小傑仔有冇正選

正選

咁又要出發了

今日行程去完上海再去貴州?

yes
然後聽朝再返落黎睇垃立降班

好少觀眾

候宇隊長

條友唔識綁鞋帶

踢左閘
新442

come on

珠江電纜

場波斷得好勁
foul得多, 出界多

申鑫d本地明顯勁d

傳底

傑仔底線傳底

其實中甲冇乜人睇.....比起中超

梅州完全靠2個黑人自己去自己爆

不過幾有質素

換走左傑仔

換走傑仔

屌你老母, 30分鐘換走佢做咩

熄機

全場踢得唔算好差囉
雖然對方成日攻佢果邊

傑仔表現好差咩？
換走

左邊多d, 左邊對家仲多d機會

同埋梅州防守今場都幾散下

轉台睇馬斯真蘭奴算

傷患翻發？
利申：無睇

慢慢來，不要急，明天會更好

唔似, 走上走落, 同埋唔係位換位, 換佢條友打防中

睇完內蒙vs超越, 仲有.....
2018-04-21 - 22:00 - 梳士貝利 vs 貝利

tsun dai同傑仔真係要揾胡師傅操下

申鑫1-0

John Mary 6 goals in 7 Matches

John Mary score again, 2-1

sure

FT 上海申鑫 1-2 徐宏傑FC

榜首

下年傑仔要去踢中超

發達了 收入大增下季仲可以同小白交手

法老正選

19:35 法圖斯FC vs 長春亞泰

幫肥積報仇

後衛：
31-趙和靖、3-法圖斯、35-杜威、4-楊挺

楊挺條垃圾又有得踢

必然正選

想問你地係邊到睇
中超我念有線可能有
貝利呢

9沖話個教練淨係用死嗰十一個，好少會轉人

貝利多數冇link，但有文字直播

but 9冲廢

冇態啫

佢有幾勁or廢我就唔知喇，你睇下楊挺咁廢咪照用 所以唔關實力五，係佢唔識搞關係就真

佢同教練係情敵
爭女班主

More

唔識作落去

你可以話
你都試過

其實閘位唔使同外援爭，貴州d閘個個都廢廢地

歐冲中甲已無得踢，中超攻中有外援

食飯，你地傾住先

法佬offside

閔大人都爭唔到正選了

今年唔係u23

24碎果d最尷尬

貴州就黎要輸了

比恩哈路玩死

杜威出醜了

降班

踼到佢訓左係度

燈

入波

都係要豬了

3:1

條防線太慢了
3一1

法佬膠左

老實講，d球迷話杜威改年齡，官齡35,實際38,以前check得唔嚴,近年嚴d
現效力於貴州恆豐的閔俊麟，報名資料顯示他出生於1994年。但在2013年他改成95年出生的閔泉鑫代表國青隊出戰，後來被中國足協發現後，閔泉鑫將自己的出生年齡改回1994年，名字也改回閔俊麟。

Im back

閔大人3x分鐘就換入

杜威真係似40

細細個就聽過佢個位

主場又輸比d實力較弱
貴州今年都大鑊

02年踢過世界杯

内蒙古中優vs大連超越

貴州恒豐vs長春亞泰

主場對長春亞泰都輸, 註定降班

貝利最後三場英甲比賽

唯有季中簽歐沖救亡

半場完

内蒙古中優 0-0 大連超越

貴州恒豐 1-3 長春亞泰

very busy, tvb有古巨基

尖隊簽左歐沖救亡

放法佬番黎幫傑志打亞洲賽

攻不銳守不穩

貴州5+3好似只係用左1

都幾多嗲, 一出黎最多野講係佢

唔知歐沖識唔識閔大人呢

買人

yes, 借完買斷唔計入5+3

唔怪得上面咁鐘意先借後買

大家睇下蒙古個場, 2個禮拜前仲係沙地, 係舖d草皮上去

開咗，大家好

地球很危險

睇邊場

法仔 for sure

内蒙古撳住大連超越打

大連足球真係沒落了

内蒙古中優vs大連超越

好似睇緊港超中游比賽

切里真係廢

who

貴州10號

1拖到好慢先射嗰個？

對住個龍都唔入果個

屌, 我睇錯色, 係大連超越撳住内蒙古打........

大連超越1-0了

換鬼頭教即刻有料到

2-3

内蒙古都幾多人入場

劇本來了

冇野好做

港超咁，係無第二點防守的

who score

like me

王帆

為大連超越打打氣, 頂住

第一場然波

嘩屌…個范雲龍射乜鳩

靚交黎既

多得內蒙古踢d咁既波

內蒙古2隻鬼放前但1球都入唔到, 降班啦

站在風浪下對抗黑暗

有冇留意到梅州客家John Mary性價比極高
有身高 有對抗 最重要有火

遇著苦難亦堅守同盟 情義不會淡 即使地陷
就讓天下在見證足印 誰為愛活過而無憾

斯蒂夫on99

你check下佢cv, 人工唔會平

睇落8號仔技術勁過12號

Steve入球數據係唔錯，但作為外援始終俾唔到一種值得依賴嘅感覺

1-1又點? 始終垃圾

似沙夏維咁類?

黑腳
踢邊隊死邊隊

重慶小摩托勁佢好多

3:3不是夢

重慶今季會是小黑馬
護級1定唔洗憂

嗰陣傳過肥賓想斟沙希域，但唔夠富力爭

Tsun dai後備

重慶小摩托好似以前只係踢葡甲
性價比幾高

呢集錄個晚係古巨基預熱concert live個晚, 所以係推到再下一集一齊錄哂2集, 一陣ending應該冇古巨基

分心

又係後備
一早比hk01燈死左

算啦, 18歲唔預有正選

內蒙古下下車身倒掛想點

邊隊?

大連2-1

16年英冠紐
傳過下咁

中甲外援質素

伊哈洛入波，2-4

輸法佬

完完完

老了

輸法叔

加閔大人誤傳

貴州大連降班

重慶有小白唔會降啦

呢d先叫升降制殘酷
為左護級打死為止

內蒙古好好反省下

伊哈洛，2-5

內蒙古條友見個keeper衝埋黎驚左3m頂波底高出

5-2.
落得鑊了

lose du wei

等謝拉域復出啦

本身謝拉域都已經唔係屈機

Tsun後備

同埋原來爆足呢個page又開番
唔知今日有無live

爆足之前應該因為版權shut down左

今日傑仔有無出呀

30分鐘換走左

慘

我見理性足球分析都係禁言三日

好似仲衰過無出

Dllm 朱西伯格

咁係侵權既

hi

波樂無窮
專訪嘉賓:夢想FC CEO

12' Shrewsbury take the lead as Abo Eisa cuts inside and hits a low left-footed shot past Murphy.

Shrewsbury Town 1 - Bury 0

落League 2 啦

已降班

落league 2 有正選掛

文總賽後走到球迷區前鞠躬致歉

俾曼沙路㩒住搶，續約狂跳草裙舞，高薪續約後仲教到咁差

一睇以為講飛馬文總

相？

睇到你呢個comment先知唔係講緊Peter Man

香港領隊邊會咁做, 輸波當食生菜

全黑, very 哀

要鬧好快D鬧

上年係教得唔錯
今年人腳冇好過, 不進則退

智誠唔玩都有影響嘅

但簽嘅外援同中國球員都好有問題

Steve同曼沙路同一個agent

咁快返到香港

又傷過？

no mood to come back watching rangers

羅素

仲未搵到link

滿州

唔記得睇羅素

做咩唔去現場

去左哀掉垃立

梅州客家又贏波，徐宏傑踢成點？

垃:佢同我講係香港隊對北韓傷咗腳踭未完全康復

咁點解仲出，已經連續兩場係咁

mk國語言障礙
意大利語
now ok?

UWilC

亞運唔洗旨意梅州放人

揾個鬼妹 女友/朋友？

講番隔離post講開嘅藤井亮（隔離post已1001 ）

唔知點解佢住左美國咁耐都唔打算轉籍呢？真係咁鍾意香港？定係方便踢國家隊咋？

中國足協盃，踢到59分鐘
遼寧主場輸緊1:3俾大連一方
羅素後備都無

中超既盃，中甲唔洗出力

中超都係去到4強先打真軍
4強前係wfc杯

佢無hk passport

貴州應該要出下力贏波振振士氣

法佬冇得打黑龍江

佢係日本籍

比D掌聲自己

法佬下輪足協盃要打恒大

九死一生

可能恒大留力

睇傑仔ig，要著鞋墊
可能係改善/減輕腳傷問題

28/4
14:00 皇家蔚藍 vs 台程獅 (jer big倒戈戰 )
15:30 遼寧宏運 vs 延邊富德
19:30 梅州客家 vs 浙江毅騰

29/4
19:35 北京國安 vs 貴州恒豐

貴州輸硬

希望唔影響佢落場機會

仲有貝利

有無人睇緊羅素bb?

still 0:0

入波啦

皇家蔚藍6號係香港人 大家留意下

香港人？
台程獅 (jer big)

領先

周緣德轉咗去台程師，頭先倒戈正選，贏四比零

羅素踢成點先

遼寧個場又係秃

ok，頂入咗球詐糊

勁到, 場場都想入波

贏波，打邊爐

七半睇傑仔

後備

第一次用hola，好正

？

Vpn，睇到pptv

梅州入波唔計
無越位呀

有傑仔上陣提下
睇住中超同我島先

塞爾戈鵝媚月頂遠射，龍門撲到都入
梅州1:0

梅州外援勁

後面幾層樓可以直接睇波

玩緊乜

可能翠怡李小姐咁呢

今日有冇食到哈密瓜？

無
我見到好似有訓練衫送，抌春

點解次次你咩都唔攞

今日同個街坊阿叔傾計，佢話一點半就入咗場
點知南區會咁豪氣

樓主去左睇tvb古基 ？

塞爾戈，又入波
郭毅助攻

祖爾幾日冇上水

傑仔嚟啦

睇企位似左閘

約翰馬里，12碼
3:0

好想傑仔下年可以打中超

Bury Football Club
8 minutes ago
32 Bunn's down again and receiving treatment on his right leg. This time his afternoon is done, and he's replaced by Tsun Dai (0-0) #buryfc

既然已經降左班，就放開嚟踢啦

有冇LINK

無

今日有衫派有瓜食？

衫唔知點先知有，好似搞錯咗啲嘢，問下人先

瓜同Olympus相機袋就先到先得
瓜係贊助，之前都派過一次

哇我屌，連相機袋都有

相機袋

怪唔得咁多人

得個名，真身成個防水袋、環保袋混合體咁，無設計、淨奶白色

好似會員先有

貝利終於贏波

貴州恆豐：

門將：30-張思鵬

後衛：31-趙和靖、3-法圖斯、35-杜威、4-楊挺

中場：7-王帆、6-范雲龍、26-蘇亞雷斯、18-閔俊麟、29-陳吉(U23)

前鋒：9-斯蒂夫

要睇了

點解今季成日都打中堅嘅？
上季無睇，今季先開始留意

上季都係中堅多
中場唔夠人先叫佢打防中

1一0完了

咩防守嚟架

法老頭鎚差啲

無睇
做咩輸到2-0

輸龍門

辣殺後防

話埋法佬

比d掌聲法佬

3-0

炒得

條友叫巴頓幾型

3球都係輸自己

係咪違約金好貴？
上場已經要炒啦

好似話佢係世界第16高人工
岩岩上年簽

要解約仆街得

入番粒

香港外流球員討論區(2)